去旅行第一樣睇空姐

香港d空姐

空姐：返工都畀毒撚視姦

亞航件衫真係好撚正。

airasia係幾正

btw 星航始終都係最正

化妝化到咁撚重手

好撚想屌

有冇相關ig

新加坡 同台灣長榮 先正

長榮短途好多啊姨